### Описание задания

1. Модифицировать плейбук из прошлого урока в роль
2. Сделать темплейт конфига нжингс (джинжа2)
Переменные - server_name == test1.juneway.pro test2.juneway.pro
Должен быть один шаблон на 2 виртуальных хоста.
( Сервер1 = test1..... Сервер2 = test2...)
Конфиг копировать по стандартному пути нжингса.
Сам конфиг 
server {
listen 80;
listen [::]:80;
server_name ваша_переменная;
root /var/www/ваша_переменная;
index index.html;
try_files $uri /index.html;
}
Переменные должы храниться в варс файле роле
Итог - 2 конфига на каждом из серверов.


http://onreader.mdl.ru/MasteringAnsible2nd/content/Ch03.html
https://docs.ansible.com/ansible/latest/user_guide/playbooks_templating.html
https://docs.ansible.com/ansible/latest/user_guide/playbooks_reuse_roles.html

### Ответ на задание

Плейбук модифицирован в роль "nginx_webserver". Сделан шаблон конфига nginx.j2, помещен в templates роли. 
В vars файле роли заведена переменная "server_names", которая представляет собой список из двух значений. Перебор по списку происходит в циклах.
На каждом сервере создаются по два виртуальных хоста с использованием одного шаблона.
Конфиги размещаются по стандарнтноме пути etc/nginx/sites-available/ 
Для проверки создал также шаблон файла index.html, Он размещается в root пути виртуапьных хостов. 
При прописке соответствия IP - DNS name в файле /etc/hosts с управляющей машины можно попасть на конкретный виртуальный хост web-серверов. 

Используются следующие внешние сервера:
http://35.242.217.177
http://35.242.243.0
